1993年史泰龍套越空狂龍有少少似現今既香港社會

細個睇唔係太明白，今時今日睇返有另一番感受

善意打破零回覆

純戲名討論

本片敘述犯罪天王與熱血戰警對抗的故事，兩人都在1996年被低溫冷凍，並在2032年被解凍。在2010年大地震毀滅了大部分的洛杉磯之後，一個合併了聖地牙哥與洛杉磯的新成市「聖安磯」誕生，表面上看來這個城市的犯罪行為已被主流社會所淘汰。

某方面本片暗示了奧爾德斯·赫胥黎的反烏托邦小說《美麗新世界》。